夢見小學女同學

醒咗之後有d掛住佢
但真係近乎冇聯絡過 係facebook傾過兩次計 好耐之前
有冇人試過？有咩方法唔尷尬地同小學同學聯誼聯絡下

個夢真到唔覺發緊夢 平時發夢會察覺到
係個夢入面有好多人想講 但最後都冇講到 可能潛意識唔敢估講咗出黎有咩後果⋯⋯

發完個夢d回憶返哂黎... 撩住撩住

利申 大學生 所以真係好耐冇聯絡

通常發夢見到女仔就會有種中意咗人嘅錯覺，但其實唔係

係思念過去
夢中人係縮影

咁都負皮